[ 偽黃 ] 請勿幫襯油麻地39越南屋

前兩日個老闆娘扮黃扮支持如下

點知比人起左底721同8月都有撐警

以正視聽

想嘔

推扮黃仲仆街過深藍

Source: fb香港人的購物天地
search 39就搵到好多罪狀
不少善心人已中伏幫襯

唉各位黃絲出街食飯真係要做下功課先
唔好一見到個幾句就當人係真黃
幾時何地都唔好咁易信人

好撚肉酸
做人做到為左錢違背自己
仲衰撚過由始至終撐警既深藍

小弟依家都優先幫襯6月就企出黎既鋪頭
其次係85罷工既餐廳
有閒錢同時間先會食其他

扮黃好撚肉酸

推 留意返39越南屋仲有其他分店。

屌你老母啦罷食

好肉酸呀 支那雞

裝飾

一齊投票入database，唔係個post沉左就冇了。

再加條直送link

呢d扮黃一定要幫佢裝修
仲賤過藍100倍

我已報左料比restart hk不過仲未改

真正黃 係唔會講黑衫口罩人士

推

好嘔心 垃圾臭雞

無錯

呢間野大埔都有

幫襯呀活一定冇死啦

咁仆街

點解好多人開post放FB d料都係冇link架?

個老闆娘FB:

越南妹幾正

推到佢仆街

輕輕一推 睇路

痴撚線 精神分裂

裝修佢啦扮黃

仆街想食兩家茶禮

希望有更多偽黃心人起底

哇我屌，嗰日仲想去食深水埗個間，好彩執撚咗去咗食隔離嗰間(不過我覺得好貴)

另一方面睇 即係罷食懲罰行動好有效

為錢

pish

正仆街

佢肯定係藍，成日屌示威者。 我間中去食

好嘔心

佢有講過比防暴搞黎 於是藍轉黃

自己分辨真定假

721811831101

係咪唔同地方唔同老闆
大埔果間8月5有休息

所以我指明油麻地